<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Lucero</title>
    <link>https://luceroluciano.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Lucero</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luceroluciano.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Creación de objetos y clases en JS</title>
      <link>https://luceroluciano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luceroluciano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hola de nuevo!, ¿Sabías que somos objetos?. Un pocoo de contexto. Los objetos son cosas de la videa real, sí, son todas aquellas cosas que puedes ver o tocar, por ejemplo: una guitarra, un lapiz, una planta, un perro o un gato, ademas de ser seres vivos son objetos como nosotros pero, ¿qué tienen en comun todos ellos?, sencillo, todos y cada uno de los objetos mencionados tienen:
 nombre color tamaño material (en el caso de la guitarra y el lapíz) raza (en el el caso del perro y el gato) edad  Todos estos atributos son caracteristicas de un objeto y a continuacón te mostrare como se crea un objeto en Java Script.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://luceroluciano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luceroluciano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>LaunchX LaunchX es más que un bootcamp o un curso de aprendizaje. LaunchX es una misión para equivocarse y aprender, es conocer personas profesionales apasionadas de compartir, ayudar, personas que son muy humanas y te hacen sentir parte de, es hacer amistades con lxs explorers y apoyarnos entre sí, es aprender al ritmo de cada uno, es divertirse y querer hacer las cosas una y otra vez hasta que funcione, es explorar sin miedo a equivocarse, es ir hasta el espacio y mas allá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrolladxr de Software</title>
      <link>https://luceroluciano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luceroluciano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mi la cultura de un(a) prefesional del desarrollo de software se basa en lo siguiente:
 Dedicación Disciplina Respeto Solidaridad Ayuda mutua Confianza Proactividad Resiliencia Esfuerzo constante Comunicación  Pero sobre todo, considero que el bienestar de las y los desarrolladres de software es lo más importante, para lograr resultados extraordinarios. Los momentos de estres, frustración, procastinación, el sindrome del impostor, el miedo y la inseguridad siempre estaran ahi, y se vale maldecir el software cuando no funciona algo, o no poder solucionar un error, no poder instalar algo un la computadora, se vale decir: no se, son momentos, al final pasa y se termina resoviendo, estudiar lo desconocido, preguntar las dudas y hayar una resuesta, todo tiene solución, el problema ya esta, asi que el enfoque debe ser la solución, quiza el problema nunca existio, solo esta en la mente y con un poco de relajación; talvez salir a dar la vuelta en bici con la mascota preferida, ayuda hacer match y encontrar la solución al &amp;ldquo;problema&amp;rdquo;, en fin, considero que para lograr resultado prductivos es importante tener un equilibrio entre, trabajo, estudio, familia, vida social, momentos de ocio, diversión, en resumen, estar bien contigo mismx es lo más importante incluso que la salud fisica, bueno eso creo yo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
